《毒魔Venom》電影評價核彈爆炸

24個影評，新鮮度29%，平均分數4.4/10，劣評如潮，根據睇過既人分享：「動作場面混亂，特別最後大戰唔知打咩；另外同反派決戰既動機隨便，馬虎了事，唯一精彩係Tom Hardy演技」

呢個分數, 仲差過JL, 平均分比BVS低
索尼罪大滔天，墾請鼠皇下令拘捕索尼，令Marvel收回相關版權

其實tom hardy d戲都唔多掂 又無主角樣 配角命

好彩揀左買小心幫忙

一睇就知伏

仲諗住入場

見個預告咁走常
都係唔入場等睇開心版

好彩姐

佢d戲唔掂真係第一次聽

平行時空？？？？？

有爛script就點好都無用啦
Halle Berry當年套catwoman

老實講,睇預告都知唔掂啦
做奸角個演員完全冇震攝感，仲要笠重CG上去做怪物
根本上奸角見唔到樣就注定上唔到枱面

隻VENOM唔講嘢就幾恐怖，但佢咁多爹睇死佢會攞嚟搞笑多過

幾爛都會睇

啲人成日話睇戲好睇個人意願，又話合則來，不合則去。連爛蕃茄都話不可信，咁既爛片我真係。。。

下午有事請左假咁上午有空就去睇毒魔，睇完覺得唔差

冇親自入過場睇嘅真係唔好咁易信依d comments

講真 幾好睇

反而覺得好睇過近幾年Marvel

睇完

起碼有6.5-7
係最後打boss動機唔得之外

好多亞洲影評人都覺得好睇過近幾年既marvel片

影評伏返人轉頭

而家爛蕃茄已經唔會再理

信自己睇好過

叫Marvel reboot 好過啦
但都要搵返Tom仔做

認真好睇過黑豹

之前已經好多人屌爛蕃茄影評人影響哂一套戲既票房
好多人麻目信哂影評人既說話